［求救］p牌仔刮花架車

P牌仔泊車果陣刮花左架車，
刮到連底油都露埋
摸落去有層粉
係咪已經冇得救

有冇方法可以補返佢，依幾日仲要落雨
好驚佢生銹

No photo No talk

新車定錢七？
錢七就算把啦

錢七
好鐘意依架車，唔想比佢惡化落去
但新牌刮花係遲早既事，起碼操半年先一次過拎去噴

所以想知算唔算好深同有冇方法補

唔怕肉酸用強力膠紙痴住有冇用

利申 咩都唔識

係好深，無得救

睇落似刮到底漆
拎去車房搞啦

好傷下喎

似係 Corolla, 係唔係 NZE121 or 141 ?? 如果係, 應該唔會生銹, 因為果度係膠, 補灰成幅噴過攪掂

Mazda3 2004

拎去車房搞大約幾錢

係求安慰, 刮多幾次先算啦

最驚佢生銹

唔介意睇殘體字的話可以平平地去淘一set 汽車補油筆套裝, 幾十蚊搞掂

B柱度有塊牌寫住你架車個色code，落深水埗配返隻色油返佢就得

D顏色會唔會唔準

如果刮得淺都諗住油返佢算
但樓上巴打都話刮得好深

果d油防水防銹，油左落去又唔多覺

你咁樣拎去車房比d車房佬笑你都似

即係其實好小事？

咁駛唔駛買埋其他野同埋磨返佢先油

磨乜鬼嘢…又唔係新車，求其油返佢操多半年劏/賣左佢供部新車好過啦

做返灰...噴油...一件市價1500-2000

屋企車嚟